Hoe verwarrend zijn al deze veranderingen!
Ik weet nooit zeker wat ik ga doen om van de ene minuut op de andere te zijn!
Ik ben echter terug bij mijn recht maat: het volgende is om in die prachtige tuin te komen - hoe is dat om gedaan te worden, vraag ik me af? '
Terwijl ze dit zei, kwam ze plotseling op een open plek plaats, met een klein huis erin ongeveer vier voet hoog.
'Degene die leeft daar, 'dacht Alice,' zal het nooit doen om op hen te komen DIT formaat: waarom, Ik zou ze uit hun verstand moeten schrikken! '
Dus begon ze te knabbelen aan de opnieuw rechtse bit, en waagde het niet om in de buurt van het huis te gaan tot zij had zichzelf tot negen centimeter hoog gebracht.
HOOFDSTUK VI.
Varken en peper Een minuut of twee stond ze naar het huis te kijken en vroeg ze zich af wat om daarna te doen, toen plotseling een lakei in livrei uit de hout - (ze beschouwde hem als een lakei omdat hij in livrei was: anders, alleen te oordelen naar zijn gezicht, zou ze hem hebben genoemd vis) - en klopte met zijn knokkels luid op de deur.
Het werd geopend door een andere lakei in livrei, met een rond gezicht en grote ogen als een kikker; en beide lakeien, merkte Alice, hadden gepoederd haar dat alles krulde boven hun hoofden.
Ze voelde zich erg nieuwsgierig om te weten waar het allemaal over ging, en sloop een beetje uit het bos om te luisteren.
